toujours ... ... mais je n'en ai pas souvent la réciproque .
voilà , j'ai la mr désormais que je pense comme l'essaim de dissident anti-conformiste ?
`` la femme est un cloaque . '' ( saint augustin )
timia14
merci pour l'humour .
et les poils , tu les garde pour te faire une moumoute .. ?
par la gestion émotionnelle , en alignant en accord la pensée , le mot , les actions , en restant dans la foi et l'amour pour dieu et la création , en suivant son coeur et sa petite voix intérieure ... c'est tout un travail avec soi même .
c 'est se poser en possesseur de la pierre philosophale , qui va
qui a eu cette idée ? ?
sur le bord du chemin ,
mais ca depend du context aussi
toutes ces populations sont habituées à acclamer le politiciens qui vient déverser sur elles des milliards d'aides étatiques en tous genres ,
.
bléée
la prochaine fois , demandes leurs si ils baisent juste pour avoir des mômes ; )
mais il ne faut pas en boire ensuite .
de vrais hypocrite au double discours , mais après il ne faut pas s'attendre à mieux de gens qui sont encore en 1440 si on regarde leur calendrier , 600 ans de retard sur les civilisation évolué ça coûte très cher , allah a pris un peu trop de temps apparemment le flemmard ( serait-il français au final ) ^^ .
me corrige dans mes assensions de cette vie .
les premières formes pacifistes , seront la non utilisation des ces appareil pour une heure ... ( une heure de gréve d'utilisation des ces appareil pour revendication pour x chose ? ) ho ! bien sur tout ficher et ceux réfractaire visite à domicile ?
les musulmans sont soumis aux mêmes règles et devoirs que les autres .
je leur filais de faux cheques a une époque , je mettez un bon prix comme ça j'avais un bon service aaa .
не в этой жизни ,
de mon bailleur , celui ci m'a répondu qu'ils n'ont pas de logements de cette typologie dans leurs parcs social et qu'il faut que je fasse la demande à la mairie de paris , hors ceux ci n'arretent pas de me demander de renouveller ma demande.trouvez vous normal un tel délai pour un changement de logement .
sachant qu ’ à la moindre séparation votre compagne repart avec vos enfants , vos biens et une pension alimentaire , à quoi bon en faire ?
aux dernières nouvelles , le pen n'a ni l'étoffe , ni l'équipe d'une présidentiable .
laisse tomber les françaises , tu vois bien qu ' elles ne sont pas faites pour toi où que tu n'es pas fait pour elles .
bouilloire de culture , quand se déclare le flammes club .
par contre ce qui est important , c'est de lui montrer qu'on est présent si elle a besoin . que si elle veut sortir de son état dépressif , il y aura quelqu'un pour l'aider . mais ça doit venir d'elle , ce n'est pas aux autres de la motiver , sinon ça ne marchera pas . ( voir parfois c'est l'inverse )
pour le partage on verra plus tard ...
je dirais un jeu aladdin que j'ai joué quand j'étais petit sur play station 1 .
un petit coup de karcher avant et c est bon
ce site est devenue un nid de cobra .
un moteur qui fume en plein vol , aïe !
il mange trop riche , trop gras , trop épicé , c'est la goutte
en effet , un gilet jaune , ça réfléchit . c'est bien ce qui inquiète et ennuie le gouvernement , qui semble incapable d'endiguer le mouvement !
@ marlen , c'est une manière de dire , bien sur que tu ne lui en veux pas . mais tu peux lui faire plaisir et à toi aussi ... ; 0 )
voir aide yhoo ou un autre navigateur
rien mais rien à voir ; ( pour faire simple ) à l'époque de la traite négrière , les noirs étaient capturés pour en faire des esclaves sur un autre continent ... un peu de lecture pour vous instruire ... ... ... ..
pourtant , je procède de
oui , tu vas voir le prêtre de la paroisse , il va bien trouver comment l'o-cul-pper ...
car mon papa a hérité du pavillon et le terrain bien sur de sont papa . ?
pour le `` beau '' ... il y a le `` laid ''
il vaut mieux parler en gr car tout dépend de la longueur de la brochette ( certaines ont des tailles différentes ) et de la quantité que l'on met dessus ; je dirais 250/300 gr maxi
a la peau et sur mon visage ,
faire état de ses exploits au guiness book
on te haie , donc on te saute .
pour l'autre entreprise , c'est à vous de négocier avec votre 2e employeur afin que les activités n'empiétent pas l'une sur l'autre
impudiques , rives de l'éphémère ,
pourquoi , impossible ?
je me souviens que quand j'étais gosse , la mère de mon meilleur copain ne ratait pas un épisode . donc oui il m'est arrivé de regarder mais pas de suivre ... de toute façon à moins d'être assidu je crois que c'est impossible de comprendre quoique ce soit .
edit : et raymond le grand moralisateur filloniste - ceci explique cela ? - qui vient nager dans le caniveau ... merci d'avoir mis ça en évidence eric !
ils viennent dans un esprit de colonisateur
- je me demandais si vous accepteriez de coucher avec moi pour 1 million de dollars ?
parfois même des mots contre delors !
un doux trait de vos yeux , ô ma fiere deesse !
jamais fait ce truc ... .mais pourquoi pas après tout ?
le self defense n'a rien à faire à l'école , sauf celles militaires . je refuserais que mon fils et ma fille assistent à ce genre de cours , catégoriquement .
non , l'amour est un principe universel et en aucun cas un mécanisme de défense
envers dieu et envers les autres ( hommes ) ne procure pas une vie
salut maître .
et l'amour de sa langue ( aussi maternelle ) . c'est si bien réussi , que l'enfant la maitrisait
un harfang aussi appelé chouette harfang ( mais c'est plutôt un hibou ) . et sur ta photo c'est une femelle ou un jeune .
ça fait gagne petit de venir demander des conseils on placements financiers sur yahoo .
3 - ammoniaque
alors effectivement , en apparence , les démocrates ont gagné , car ils sont désormais majoritaires à la chambre des représentants .
même réponse que myrabelle !
impossible , même en portant l'affaire devant un tribunal de grande instance ! ! !
le téléphone c'est une chose , mais il faut penser à l'ensemble de tes données et à leur synchronisation .
sans origines ? ?
ben ça fait une d'avance , au cas où on en perd une ...
tit'étoile ☆
@ blondin :
effectivement , tu as de la fievre .
orthographe déplorable , digne d'un écervelé !
la finalité est différente , dans un cas tu t'imagine t'élever et tu y arriveras peut être en passant du fantasme à la réalité si tu sais en tirer les bon enseignements , dans l'autre tu cultive ton égoïsme et dans ce cas là tu n'évolueras pas d'un poile ...
oui valide
non
exploitaient à outrance ... ... .juste pour le gite et le couvert .
et c 'est un conseil que je peux répéter avec force et insistance .
évoque la comptabilité de la banque , pas celle du client !
ça arrive aussi ... lol .
pour ce qui est de l'affaire tapie elle même , le crédit lyonnais s'en sort un peu trop bien . mais il faut bien avoir la tête des gagnants car la france est un pays qui n'aime que les loosers .
mais choupayou etait là dites donc lol , bien sûr que la russie s'en moque , ils vont faire un g2 usa et russie , et les deux fiottes pourront trépigner dans leurs coins
il faudra un autorisation
c'est un ancrage pour mieux avancer
c'est juste un moyen de survie pour les parasites
peut-être sortira-t-elle rapidement de son comas artificiel ; afin que vous puissiez , à nouveau , vous serrer l'une et l'autre dans vos bras ! ! !
si j'avais des ronds , je m'achèterais une grande maison avec une salle de sport .
faire opposition ? non je crois pas , tu veux dire faire appel . et tu devrais déjà l'avoir déposé .
non , c'est une autre façon de s'exprimer ! !
« le sénat a adopté d ’ importants amendements améliorant le projet de loi : une clause de caducité , selon laquelle les pouvoirs expireront en 2020 , une obligation de présenter chaque année au parlement une évaluation [ ... ]
la rousse et l ’ homme marié
pendant que boulogne se désespère j'dois me remplir un dernière ( valli ) verre
une bonne pipe sur le canapé devant un match de foot .
et thibeault répandit des larmes animales
soit mmg/r
comment as-tu pu entrer en terminale s sans avoir jamais fait de la physique-chimie ?
le peuple juif est le seul peuple élu alors les autre peuvent toujours prier pleurer gémir se lamenter espérer ... לא ! passez votre chemin c'est pas votre religion
au coeur de la république !
𝕰𝖓 𝖙𝖊 𝖗𝖊𝖒𝖊𝖗𝖈𝖎𝖆𝖓𝖙 𝖛𝖎𝖛𝖊𝖒𝖊𝖓𝖙 𝖕𝖔𝖚𝖗 𝖙𝖆 𝖖𝖚𝖊𝖘𝖙𝖎𝖔𝖓 , 𝖒𝖔𝖓 𝕬𝖒𝖎 :
aider moi s'il vous plait
diminuera
j'attends le 20 novembre avec impatience . j'ai bien l'intention de profiter du black friday et de faire chauffer ma carte !
vos avis sur cet homme ?
ca le rend gué sans doute de ne avoir à se jeter hors de son lit ! !
à cause , de ce geste primitive ! !
ils ont essayé de les parquer comme des moutons ... .z'ont pas été dupes ! ! ! !
ça devient corset et je m'en bat l'aine . qu'elle porte donc des genouillères et ce sera complet ( veston ) .
bonsoir ,
ne pas oublié non plus que ces personnes dans leurs fonctions sont aussi ( surveillés ) .
bref
et si le choléra marche bien
non
non , je suis contre la violence
voila aussi pourquoi il n'y aura jamais d'attentat lors d'un match du psg à domicile .
j'ai la mémoire qui flanche , j'me souviens plus très bien .
qu'il s'infiltre comme une extase dans tous ceux
peut-être un peu plus torturé , tortueux , et finalement , apaisant .
... ... ... ... ... ..† ... ... .† ... ... .
elles au moins avaient des excuses car pas trop d'éducation et pas de tv a l'époque , toi pas contre ta seule excuse c'est ton qi d'huitre
c'est à toi à progresser dans ces schémas préalablement définis , et à elle à veiller de cet avancement par étapes progressives .
bonsoir ,
sinon oui pour les médias et le journalisme . j'essaie de ne pas me laisser influencer par cette morosité . j'essaie de profiter de l'air tant que je puis encore respirer malgré la pollution . de profiter du soleil tant qu'il traverse encore l'atmosphère avant que l'être humain ne détruise aussi tout cela . alors les cancans vrais ou faux , je ne suis pas dans les petits papiers . c'est vraiment lassant . restons positifs . essayons carambar . c'est un défi en ce moment . : - )
ça remettrais les pendules à heure certaines personnes
et le père ?
une bible des vins mais pas de bible des pains .
le manque de fer et la circulation sanguine ?
le kilauea à hawaï , l'etna en sicile , piton de la fournaise à la réunion !
coucou riha .
je contemple la mer dont les houles profondes
trop content de la défaite de lyon . aulas ton équipe est ridicule au niveau européen ... . aulas va pleurer et ferme ta gueule .
quant à penser que jésus ne va sauver que ceux qui croient en lui , c'est le considérer comme un sadique ! depuis quand croire en quelque chose est un acte volontaire ? tiens , moi je décide de croire que la terre est plate . hummmmm ... . ( je me force ) ... voilà , c'est fait : me voilà platiste !
l'hiver on bulle ; le printemps on attend ; l ’ été on brûle ; l'automne on rêve
de plus quand on a dans les médias des gens qui prennent plaisir à se détruire , la communication en fait une boule de neige .
si c'est de cela dont tu parles , n'en ai jamais prit 1 seul ds ma vie & compte bien continuer comme ceci , quitte à me serrer la ceinture mais ne vivrai jamais au dessus de mes moyens ... , préférant me priver , les zanimaux & mes enfants passeront toujours avant ma ptiote personne ...
* et de son présentateur vedette , eric bolling est accusé d'avoir envoyé à au moins trois collègues femmes plusieurs textos contenant une photo de parties génitales . et licencié pour ce fait
allez , pour abonder dans ton sens , effectivement , il serait temps de rétablir une parité hommes-femmes dans notre education nationale .
grands poètes qui s'est éteint ;
< il y a eu des effet pervers >
accueillants paradis que d ’ aucuns trouvent sur terre
si vous partez en week end ou en vacances , vous en faites quoi ?
le problème c est que si un homme va porter plainte contre une femme , il n est pas crédible ! ?
fille ou gars ?
je passe dessus en levant la jambe ,
perso le gluten beurk . je ne la laisse jamais reposer ... .
pfff ...
.
pour connaître la vitesse v il faut diviser la distance totale d ( montée+descente , les deux étant supposés de la même distance ) , par le temps total t .
1 puisque 'il n'y a pas plus bas dans ton baréme de notation .
le principe de yqr c'est de poser des questions ... puis les autres repondent
en général , un enfant de 4 ans ne met plus de couche !
piloter une voiture à grande vitesse et la maitriser .
oui
bonne continuation , bye ☺
le problème ne vient pas t-il de là ?
- la bretagne est devenue française sous françois ier , en 1532
qu'il est trop sentimentale , comme les acteurs pornos qui retire par leur alliance durant les tournages , c'est un sentimentalisme qui est caractéristique dans les classes aisées , pas comme ces porcs de pauvres vulgaire qui osent faire des regards appuyées aux femmes , eux on peut les foutre sur balance ton porcs parcontre
sinon je ne suis pas inquiet pour cette vidéo c'est de la bravache et du baratin , les gitans sont comme les arabes , très vite chauds mais aussi vite calmés ce sont surtout des ggpb ...
pour le déplacement des questions , là , par contre , je n'en sais rien .
même en démocratie on ne peut pas faire n'importe quoi .
you are here in the french version of yahoo poor con ! ! ! !
pas sûr
l'iimportant est que les français et les européens prennent conscience
moi ça m'arrive tout le temps ma chef est une folle qui te hurle dessus pour un oui pour un non , jamais je n'ai élevé la voix , je continue mon discours sur un ton beaucoup plus bas qu'elle et ça la rend encore plus folle ! et en plus ça fait rire tout le monde .
s'il utilise des dalles de 30 cm , il va les mettre en 8 rangs ( 240/30 ) et chaque rang va comporter 12 dalles ( 360/30 ) . donc cela nécessite 12*8=92 dalles .
comme n'importe quel gaucho , en patagonie qui fait des pâtes au gaz !
pour les manipuler le plus simple c'est d'investir dans un crochet à serpents . c'est une sorte de baguette qui se termine par un u , tu l'utilises pour soulever le serpent et le sortir , ensuite tu passes ta main dessous . je l'utilise toujours pour les sortir de leur terrarium .
`` il est `` est plus littéraire et un peu ancien
apurer les dettes
et la fleur mûrissante jusqu'à l'abondance du fruit .
quand tu ne dis plus rien
achille talon
les arméniens sont un peuple , de civilisation très ancienne et là , sur place
sinon j'aime plus son cousin qui était mon prof de lycée : ) )
mais , arrêtons nous quelques instants et réfléchissons.. , un troll bleu-bite ressemblerait à un `` normal '' avec pseudo et avatar.. ? oui et non , parce que le `` pseudo avec avatar '' peut être bloqué.. mais peut aussi être suivi..
« qu'obtient-on par un travail honnête ? de maigres rations , de bas salaires et un dur labeur . chez nous , c'est l'abondance jusqu'à plus faim , le plaisir et les aises , la liberté et la puissance ; comment balancer si l'on fait le compte , quand tout ce qu'on risque dans le pire des cas , c'est la triste mine que l'on fait au bout de la corde . une existence courte mais bonne sera ma devise . »
oui
la viande n'est pas indispensable pour un mois
________
et l'aéroport de nice qui devait se vendre a un grec ? on en parle plus ? la france petit a petit se vend aux étrangers !
en principe , les contribuables ne peuvent alors opérer aucune déduction au titre des pensions alimentaires versées pour leurs enfants mineurs dès lors que ceux-ci sont pris en compte pour la détermination de leur quotient familial . et les pensions alimentaires ainsi versées ne sont pas imposables au nom du bénéficiaire
... ..je dirais donc : sarkozy .
prendre la main d ' une femme sans lui demander son avis n ' est pas punissable par la loi ... ... pas encore .
ne vas pas te faire une entorse par dessus ... .
non je suis pas sur car les predateurs avant d'atteindre leurs proies on leurs techniques et eux a leurs retours ils cherchent leurs techniques de fuites
parceque c'est bidon ils ne pourront jamais arreter les industriels voraces d'arreter leur dechet en l'air .
dommage que ces deux clubs ne sont plus aussi spectaculaires que jadis .
ou cette vie là
accorder trop d'importance à l'avis des autres ou attendre des encouragements pour accomplir ce que tu veux te ralentira dans ta progression . agis simplement et prends confiance en toi . si tu penses que reprendre des études sera une bonne chose pour accéder à un métier qui te permettra de t'épanouir est la bonne solution alors fais le .
il n'y a pas un pays qui a autant de versions différentes que la russie .
non je suis à la retraite depuis 11 jours , mais je continue à travailler .
…
mais ils tuent les lions qui trainent trop prés de leur troupeau .
le poker menteur de part et d'autre , encore et toujours
c'est de la bêtise , pas de l'hypocrisie .
et dire que la ploutocratie est une gouvernance de plouc ? ...
ca fait un moment que je le trouve pas clair .
toujours en liberté d'ailleurs .
la purée de joel robuchon avec quasi autant de beirre que de patates
ah voir psy
a tous les temps , au temps des fleurettes , au temps des blés mûrs , au temps des cerises ; au temps en emporte le vent .
il m a expliqué que je faisais une overdose ... . j ai fait une batterie d examen et a 33 ans je souffre d un ulcère a l estomac .
en ayant a supporter inutilement ...
en attendant prenez du smecta ou une argile qui vous colmate un peu les intestins .
< c'est monsieur qui me dit ça .
et pourtant ... elle arrive tjrs tôt ou tard.expérience assurée !
poucinet ne parle que quand il a qque chose à dire , c'est à dire jamais a tort et a travers
1-porte-monnaie magique à haute puissance
il l'a dit cette année , en 2019 , dans sa lettre aux français :
pourquoi les chats chassent ?
- l'homme a déposé sa plainte sur le bureau avant de s'envoler devant nos yeux qui n'ont rien compris .
eeexxxaaacccttteeel
alors pourquoi dit-on qu'un photon dons la masse est zéro atteints une masse infinie à la vitesse infranchissable de la lumière alors qu ’ elle est nul au départ .
ensuite tu peux soit te spécialiser dans une langue en particulier ( dans une optique de recherche ) soit négocier un parcours personnalisé qui mélange plusieurs choses .
vers d'autres ?
erdogan est de la race des grands dirigeants . le problème est qu'il n'est pas encore clair dans ses choix , les etats-unis , l'otan , l'europe , l'eurasie , le monde arabe , la méditerranée , la confrérie des frères musulmans . tout cela tire à hue et a dia ...
prends celui qui s'est coincé entre tes fesses , quand tu les as serrées alors qu'il te bottait le cul ...
je dirais les 2/
- 1 à 2 cuillères à café de safran en filaments
le principal c'est que ça marche
ce bon vieux gros tas ou est il passé !
-- --
hi ! hi !
et ils vont rapatrier 85 casques blancs qui sont en fait des mecs de daesh
et encore tu n'as rien vue pour 2019
... un mois plus tard .
cherche qui a créé le parquet national financier , et à quelles fins , et tu auras la réponse .
supprime les allocations ? c'est une bonne chose .
- mettre entre les mains de personnes qui ont déjà accumulés plus qu'ils ne peuvent dépenser encore plus d'argent ne va certainement pas démarrer le ruissellement .
c'est un pull ton truc !
des photos que j'ai perdues
si tu ne trouves pas de boulot en comptabilité avec un bac+3 , je ne vois pas commet et pourquoi tu en trouverai davantage comme charpentier ?
hors chez moi le super u vient d'installer des caméras , comment savoir si elles sont fictives ?
les trois ! !
merci pour la blague .
le co2 , composant largement majoritaire dans l'augmentation de l'effet de serre , vient essentiellement de la combustion de charbon ( gisements de l'ère carbonifère ) et d'hydrocarbures , gisements contemporains du charbon ou plus récents , prisonniers dans le sol depuis quelques dizaines de millions d'années , qui font qu'avant l'ère industrielle le taux de co2 dans l'atmosphère était au plus bas ( 280 ppmv ) depuis probablement 200 millions d'années ... et on en a déjà `` recraché '' une part non négligeable ( le taux actuel a dépassé 400 ppmv )
affichage à partir d ’ un mail sur le web - les mails envoyé par yahoo comportent une icône yahoo à côté de l ’ objet ou de l ’ expéditeur . si vous ne voyez pas cette icône , cela signifie que ce mail ne vient pas de yahoo .
comment ne pas savourer un petit en 0.75 ( speed , la vitesse de lecture )
oui
complement :
j'ai dit !
meilleurs rôles : room , states of grace
ces cochonneries de rhizomes arrivent même à repousser dans mon tas de compost . les iris , j'ai dû les brûler .
c'est une explication trop facile , schopenhauer a été très tôt témoin de la réalité et cela explique largement ses doctrines
ca me semble une entourloupe pour se débarrasser de toi avant lafin du cdd et ne pas avoir à te payer les mois restants .
parce qu ils n ont pas de poche dans les maillots
il suffit de regarder les deux anos qui harcèlent @ vlad , et dont l'un n'a pas été assez rapide pour mettre ses lunettes noires .
jaune en bas , blanc en haut ... .pas terrible
et les programmes financiers veillent à ce que toutes formes d'avancements sociétales , n'est pas une possibilité de dépendance.même soumis à l'impôts ...
`` dois-je sauver ma dent ''
ceux qui bossent doivent d'abord rembourser l'état pour :
( x - 1 ) ² + ( y + 2 ) ² = r² ? → à gauche , vous remplacez x et y par les coordonnées du point b
ceux qui espèrent un troisième volet , sachez que ce n ’ est pas impossible . effectivement , si vous parcourez ces articles : et , vous verrez que le réalisateur pense sortir un prochain opus de babysitting . en passant , pour ceux et celles qui n ’ ont jamais vu le film , n ’ hésitez pas à visionner la bande-annonce sur youtube pour un petit avant-goût . à bientôt .
( j'ai 2 hypothèses mais elles sont farfelues )
bonne , merci .
il est conseillé de la faire rouler de temps en temps
para-scientifique : oui si on essaye d'avoir un raisonnement scientifique , mais que l'on ne peut réaliser d'expérience reproductible .
on trouve les fractales dans le corps humain ( le système bronchique et les villosités intestinales , par exemple ) ; dans la nourriture ( la coquille d'escargot , le choux-fleur et le choux romanesco sont les plus connus ) ; dans la ramification des branches et des nervures des végétaux ( etc. ) ; chez les animaux invertébrés ( pour changer de l'être humain ) dans le dessin de très nombreux coquillages , la ramification des coraux et la forme des éponges de mer ...
osef
tu mériterais un châtiment corporel sévère pour colporter de telles fake news .
.le stakhanov de fauchage de c r s .
démonter le chassis
et ton patrimoine à toi c'est quoi ? j'espère que t'as une voiture au moins !
j'ai un chien et 2 chats
c'est ballot .
si je pouvais j'aimerais bien . ils sont si beaux nos châteaux une fois restaurés .
un dimanche matin , la vieille gertrude va chercher sa copine , solange , pour aller à la messe .
caen mare go , des fesait son corps sage pour don nez la gou-gou-tte à son chien tout tout les gares du ville âge ... ..est-ce pion nez
il fallait y penser avant de mettre macron au pouvoir
sachant qu ’ ils sont plusieurs à vous attirer sexuellement et dont vous avez envie et parmi ces hommes certains se connaissent entre eux . comment avoir un rapport sexuel avec l ’ un alors que l ’ autre vous plaît également et qu ’ en plus l ’ un et l ’ autre se connaisse ? n y a y-il pas le risque de passer pour une fille facile ou une pute aux yeux de ces hommes ? alors que vous avez simplement suivi vos envies ?
potable , dans le cas où l'irrigation ne se fait pas à partir d'eau de cours d'eau déjà polluée par les poisons chimiques en amont ou des années précédentes mais à partir d'eau souterraine filtrée par l'humus , la pédofaune et la roche .
tu lui dis que tu as mal à l'anus , ce que tu ressens . c'est pas plus compliqué que çà .
les rêves sont les réalités de votre âme et retrouverez plus intensément après la mort , jusqu ’ à compréhension totale
c'est un effet de mode . et comme tout les effets de mode , c'est surfait et ça va leur passer ...
c'est un homme ou une femme ?
j'ai pour principe de ne jamais aider les sans papiers , je les laisse dans leur merde !
je le lui souhaite et à toi aussi
oui
si nous faisons un travail sur nous même , nous changeons nos choix , notre façon d'être , la manière de communiquer , de décider . donc vis à vis des autres nous donnerons l'aspect que nous avons changé . oui c'est vrai au niveau comportement et décision . nous avons pris conscience qu'il était temps peut-être d'abattre les mauvaises habitudes et d'en prendre d'autres . dans ce sens là , alors je deviens une autre personne .
vaniteuses , curieuses et dépravées
elle faisait peur a tout le monde , donc , yahoo a choisi de la retirer .
`` pressions dans l ’ enseignement supérieur ''
le hic c'est que mon frère désormais me dit seulement : `` je ne sais pas quoi te répondre mais saches que je n'ai pas de conflit avec toi '' alors que je lui demandais s'il voulait bien qu'on apprenne à se connaitre et qu'on reprenne sur des bases saines sans déni et que pour cela je devais connaitre son ressenti lors de cette situation difficile pour notre famille ''
cette inversion d'intéressement est normale , malheureusement .
au sommet de l'everest , histoire de prendre de la hauteur .
pute au bois de boulogne . ^^
salut à toi
@ alexandre : si je comprends bien , tu décris le gros boxon créé par l'humanité de plus en plus nombreuse et invasive . ma question était ... et demeure : faut-il considérer le sujet du nombre d'êtres humains comme tabou et sacré , au point d'accepter un suicide collectif , ou bien , peut-on déjà , sur le papier , examiner comment réduire la population de manière humaine , et non en attendant que des guerres et des désastres le fassent ?
l'empathie cognitive provient de ce que l'on appelle les neurones miroir qui permettent de ressentir ou d'avoir de l'empathie envers les autres . cette notion de neurones miroir est centrale dans le domaine de la cognition et notamment les émotions . je ne vais pas rentrer dans les détails du champs de la psychologie cognitive des émotions mais bon voilà l'empathie cognitive est sous jacente de ce processus .
pourquoi pas ... ?
le chômage ne baisse pas d ou les ronds points pour le faire baisser , mais apparemment ça ne marche pas , 0.3 % c est très peu comparait aux allemands , aux américains
donnez ! afin que dieu , qui dote les familles ,
alors , je persiste et je signe : yahoo q/r , c'est vraiment un piège à cons !
darmanin ?
des vaches nourries le plus possible à l'herbe des pâturages rejettent beaucoup moins de méthane .
tu dois être trop gentil avec les gens , sois plus méchant , ne donne rien , fais payer , si tu réfléchi un peu , tu as plein de choses a vendre pour faire des sous et te sortir de la merde .
à la fin , c'est les gentils qui gagnent
cette question d'être libéré du moi fait que l'on se connaît non pas comme un fragment connaissant un autre fragment , comme le contrôleur qui essayerait de contrôler sa violence ou son avidité , mais comme une totalité . on ne s'intéresse plus activement aux autres , voir nous rend complètement détaché .
oui je pense que c'est inquiétant mais tout le monde s'en moque , ou presque .
en chine tu es une sous race ... comme tous les occidentaux
tous les hommes qui couchent avec des femmes avec qui ils ne s'accordent pas ont le même problème .
dieu veut le progrès de toutes ses créatures ; c'est pourquoi il ne laisse impunie aucune déviation du droit chemin ; il n'est pas une seule faute , quelque légère qu'elle soit , pas une seule infraction à sa loi , qui n'ait des conséquences forcées et inévitables plus ou moins fâcheuses ; d'où il suit que , dans les petites choses comme dans les grandes , l'homme est toujours puni par où il a péché .
méditation et non médiation , mille excuses .
un vœu
écrire l'apaise et la console de l'absence de son fils .
merci donald trump , surtout .
toutes ces associations à bourrage de crâne ressemblent à des sectes ! faites vous aider par des psychologues , des psychiatres , mais pas par ces gens qui ne se sentent bien qu'à travers une certaine moralisation ... ..qu'ils n'ont pas pu s'appliquer à eux !
et , j'ai toujours le même plaisir à les écouter.son parcours hors du commun fait
non ! je ne veux pas jouer à ça
un poème ?
et comment avez-vous réussi à publier votre question ?
eux c'est le foot
va vivre en corée du nord , le pays de la liberté .
oui si tres fort
aux questions posées , et aux réponses à ces questions
et je reste à t ’ aimer malgré ma conviction
vu le résultat de cette journée , c'est raté !
astrologie = arnaque
jaloux comme tous les gosses
j'ai bien secoué et tout remis en ordre ..
couplées avec une boîte automatique , les commandes se passent au volant .
( que ce soit , jadis ,
salmonelleds eau
non .
email : contact @ astral-credit.com
caïn se fut enfui de devant jéhovah ,
il lui en a fallu du temps pour voir la réalité .
de plus il faut savoir que technologiquement ... il est infiniment plus compliqué de produire du bronze que du fer ... .
est engendré par `` 𝐋'𝐈𝐆𝐍𝐎𝐑𝐀𝐍𝐂𝐄 '' , qui nous transforme , non en êtres humains ; en créatures de dieu :
les demoiselles de rochefort ( 1967 )
j'ai lu via le moteur de recherche que ce fichier était effectivement difficile à effacer même avec unlocker . il est écrit de désinstaller le programme qui utilise l'extension .ufo et celui-ci sera automatiquement éliminé . ou après désinstallation , le supprimer . ensuite tu réinstalles ton programme de photos d'après ce que j'ai lu .
bonne vap !
sauf s'il y'a du vent le jour j p'tite culotte blanche
il faut écraser ces connards de démocrates .
une petite recherche rapide sur la rubrique te montre clairement qu'il n'y a pas ou très peu
mayonesa
un algorithme est une suite finie et non ambiguë d ’ opérations ou d'instructions permettant de résoudre un problème ou d'obtenir un résultat
j'ai acheté un maison , dans le but de la démolir et d'en construire une nouvelle .
c'est qui `` vous '' ?
oui , il y aura bud , num and leur orchestre ! ! hihi..
au niveau du vécu , le moi est la racine du problème
qui veut de l'info peut lire l'article :
je n'ai vu que ready player one et mission impossible fallout , je préfère ready player one
boudouaou boumerdés . il y a la mer , le soleil , la campagne , les forêts et la montagne . semblable à un paradis .
a aucun moment le texte n'aborde les causes de la migration : misère , guerres etc ...
je les entends ils sont dans le garage . ils ont un contrat sur ma tête ?
passionné non sérieux j'aime sortir dehors , à l'air pur , la plage , partager des moments entre amis sincères pas les intéressés , je les sens de loin ces derniers ... sérieux , la vie est belle . y'a la photographie . la psychologie , la science , bref , pourquoi pas la spiritualité , un tas de chose à faire à découvrir plutôt que de rester les bras ballants ... non ? enfin , je me questionne raisonnablement ... mais la vie est une merveille même s'il y a des coups durs et des imprévus . faut se battre !
ps : tu n'es manifestement pas francophone . travaille un peu ton français à l'écrit .
âh bon ? pauvre chou tu est peut être zoophile tu reçois coup de foudre ?
@ jout , plus de 19 000 offres de technicien câbleur en cdi ... tu m'étonnes que les gens ne trouvent pas d'emploi s'ils passent moins d'1 minute de recherche ... . c'est lamentable .
trop occupé-es à être en marche .
je sors maintenant faire un tour au marché de noël . vin chaud , bonnet de noël , et cabanes archi-nulles . vivement la galette des rois ?
votre organisation ne semble pas propre au service public . dans le privé également beaucoup se plaignent de l'infantilisation et de la perte de sens . vous avez toutefois un avantage , c'est que vous pouvez facilement changer de travail .
@ raif badawi a écrit cela en arabie saoudite :
i bis . - les enfants de moins de huit ans qui conduisent un cycle peuvent utiliser les trottoirs ou accotements , sauf dispositions contraires prises par l'autorité investie du pouvoir de police , à la condition de conserver l'allure du pas et de ne pas occasionner de gêne aux piétons . ''
femmes ?
son discours est très fort mais elle le dit très simplement et avec douceur même ...
il y en a constamment qui partent en fumée . pays de merde qui importe les pires merde de la planète .
que regardez-vous en premier chez lui ?
fight club
la france va s'en remettre , ça c'est sûr .
''garde a vue '' avec serrault et schneider , un excellent huis clos halletant
hé pas mal !
pour la 2ème question , il y a des couples tendresse qui n'ont pas besoin de beaucoup de sexe , ( c'est subjectif , dépend de l'état physique , psy , des finances , de la progéniture , des intérêts communs )
marie , n'écoutez pas les deux énergumènes qui ont réponsu avec fiel et ironie . je connais ces qristes et ils font honte à ce merveilleux site de partage courtois de conaissances approximatives et d'entraide bienveillante j'ai fait trois ans et demi de psychologie avant de me faire virer pour une broutille et je puis vous affirmer avec la quasi-certitude d'avoir presque raison que ce rêve indique que vous avez grave envie de vous faire pécho par n'importe qui .
( définition de `` désagréable '' pour un bas de plafond = qui pense pas comme moi , ou pire , qui pense tout seul )
prenez vous des bains de boue pour vous habituer pour le gout de la terre ?
libre à toi de retourner dans le sahara retrouver le racisme prolifique de tes congénères ...
je me joins à son super anniversaire , le + grand rocker depuis l'existence du rock , ses chansons sont légendaires et je m'en lasse jamais de les réécouter , `` longue vie à toi chuck et repose-toi car tu as assez donné `` ! !
la civilisation indienne date du xvième av jc elle a un prestigieux passé , elle a inventé , le zéro et le système numérique , ses connaissances en médecine et en astronomie était très en avance !
le terroriste soros est condamné à la réclusion à perpétuité en indonésie pour spéculation sur la monnaie locale .
c ’ est supercopter .
et quelle est la question ?
vos familles qui s'unissent le coeur attristé ,
et qui piquent doucement les pointes de nos doigts .
la réponse se trouve sans doute dans son patronyme kasner ( angela herlind kasner – merkel ) . elle a accompli patiemment le plan de ses donneurs d ’ ordre mondialistes franc-maçons et a exécuté minutieusement le plan kalergi et le peuple allemand . par ricochet , elle a achevé les peuples européens .
je ne souhaite pas qu'on le menace de mort , qu'on le traite d'enculé , que l'on recouvre d'insultes les murs de sa maison ou de son immeuble , qu'on crève les roues de sa bagnole ou de son scooter ...
ok ... bon voyage ...
quelles sont vos impressions sur la finale de la ligue des champions ?
elle n'a pas une personnalité dictatoriale tout est dans votre tête !
exact
les news du web le disent
tu as dit `` ok '' , donc tu es d'accord avec le gouvernement donc tu es macroniste ... ha !
pfff ehhh jtai dit quoi si tu fais du ménage t une souus merde tas pas ton diplôme ta rien tes analphabète tttess one sous merde . le ménage tiens jvirn de chier va récurer les chiottr boniche
en reprenant de la purée ...
3 jours sans manger , tu miaulerais pareil si tu voyais la gamelle pleine , et qu'on ne te laisse pas l'atteindre
bonne journée
non je n'aime pas tout le monde mais je ne déteste personne ! 😆
mais attention , bientôt l'heure d'hiver .
quel est ce paradis ?
tu fais quoi ? ... > recours à une aide médicale spécialisée ( car là on est plus dans le domaine des relations interpersonnelles ordinaires . )
gladiator et walk the line
marre de quoi mon trésor ?
tu fais une surinfection et il faut consulter . le problème restant que les bons spécialistes ès genres ne sont guère plus disponibles plus d'une journée par année bissextile , et ce pour un client seulement .
sans doute moins dangereux que la promenade des anglais ...
magnifique !
j'imagine les questions :
pourquoi cette honte ? tu as voté pour lui en 2012 ?
c'est comme partout , on te prend , on te jette quand on ne veut plus de toi .. elle doit être trop vieille pour ses employeurs .
donc , s'il est possible de transporter certains bois traités en déchetterie , cela ne devrait pas poser de problème pour le bois qui vient de l'arbre .
question idiote et récurrente , la contestation se dilue dans l'inconsistance de ses exigences et les français sont conscients que le chaos que cela produirait risquerait de durer bien au delà des quelques manifs fomentées par les perdants des élections !
- et à l ’ infini des constellations
ben oui ! c'est pareil pour un acteur porno , non.. ?
les femmes vierges ne sont recherchées que dans les pays sous-développés et gouvernés par l'islam . sinon , les mecs un tant soit peu équilibrés n'en n'ont rien à faire
j ' aime bien la question du mouvement .
p . ex . ; sont des enseignantes , qui sont plus 'dehors ' ...
j'ai un problème qui m ’ empêche de me doucher plus de 10 min chrono et de bien faire la vaisselle
donc en gros , le seul argument retenu , c'est 80 % ?
parce que il faut être chasseur pour avoir un fusil ?
on peut tromper une personne 67 millions fois . on peut tromper 67 millions personne une fois . mais on ne peut pas tromper 67 millions personnes , 67millions fois . euh ... on peut tromper ...
au début c'était : `` manu , on vient te chercher ... . ''
la centrifugeuse centrifuit et la centripéteuse centripète , poupette .
fillon sort ses dernières cartouches pour ne pas couler , ça devient pathétique et dangereux pour eux deux , ils vont subir de profondes dépressions une fois ce cirque terminé , ils me feraient presque pitié si ce n ' étaient pas des voleurs .
et quant au canal , c'est celui
pour faire diversion ?
que même prononcer ton nom est un péché !
oui mais pas en france ... .ca choquerait trop les vegetariens
la j'ai trop picolée , je suis chaude mais trop bourrée pour allez me trouver de la queue , reste plus que mes jouets pour faire du bien ?
pour anticiper j'achèterai bien du terrain sur la lune , mais j'ai pas trouvé d'agence immo lol
ça sent sûrement la même odeur que dans ta chambre sauf que tu y es habitué .
d'après vous y aura-t-il la relève pour nous faire rever ?
ben , pour mieux te `` pêcho `` ma belle
.
mdr
tu veux des chiffres aussi ? le bilan soviétique est d'environ 15 millions de morts , largement dépassé par la chine de mao : 50 millions de morts , quand aux khmers rouges , ils ont éliminé , de 1975 à 1979 , entre 1,3 et 2,3 millions de personnes
peux- tu changer ?
ordinairement , non . si l ’ aéroport est militaire , il n'est pas équipé pour écouler le flux de voyageurs parmi lesquels certains pourraient avoir une curiosité inopportune ou des intentions malveillantes . s'il est civil , qu'irait foutre un bombardier sur un tel aéroport , le pilote voulait acheter du parfum en duty free ? une envie pressante de pisser ? et pis , un peu pareil , l'avion risque d'attirer des badauds chelous .
donc des boit-sans-soifs
commençons par les cookies , la plupart sont inoffensifs et même utiles . dans ce cas , ils constituent le souvenir de choix effectués ( options ) . le problème est qu'il est assez facile pour un site d'aller y farfouiller pour `` te connaître '' . c'est vrai mais franchement il y a bien pire . les nettoyeurs de cookies font assez bien le boulot . conserver les `` bons '' et virer les `` douteux '' .
sans passer par une casse ou le concessionnaire ça va être difficile de trouver .
je suppose que votre appartement est trop petit ?
... .ou de changer de praticien , avec qui le patient aura un meilleur feeling .
mais cela me parait évident ! !
bonjour et merci voila pour armand : ) mon hommage pour lui .
combien de bars dans les cités réservé aux hommes muzz . interdits aux femmes ?
vaudrait mieux kidnapper sa mâman
combien de situations dans l'histoire se sont évaporées en des directions différentes , que ce soit au moment des invasions guerrières ou religieuses , des périodes de calme , et autre .
par exemple j'ai connu beaucoup de sophie et c'étaient des pestes .
dans un premier temps , c'est st pierre ; dieu , c'est si on ne mérite pas le diable !
qui tissent sur mon cœur
moi il a baissé je travaille à la mairie
et mais on est là
et pourquoi celui qui bosse paierait pour que tu touches une allocation ? l'argent ne tombe pas du ciel .
absolument pas . au contraire .
- en 2012 : 1.841 milliards €
reste l'option `` intissé '' , c'est assez épais comme revêtement , très facile à travailler , ça ne se déchire pas .
rien , je ne fais jamais mes courses dans cette ville . et je n ’ y mets jamais les pieds . ou très rarement ...
pq ?
vouiche et apres j'irai au lit avec ma niece qu'est grasse et me tient chaud .
voilà ce que j'en pense ..
depuis 1931 , des enseignements concernant l'ascension ont été donnés à l'humanité et parmi ces enseignements , il y a celui de la flamme violette qui est la flamme de transmutation , capable de transmuter , donc , l'énergie disqualifiée , et de lui rendre sa liberté ...
l'autopartage , c'est le partage avec soi-même , non ? dans ce cas je suis un fervent pratiquant .
par ce qu'ils doivent continuer à alimenter ton chomage et à faire le boulot de mer.de que tu ne désires pas faire
oui
irak
sociologiquement ,
pour ma part les valeurs universelles sont universelles et j'ai honte pour mon pays qui les néglige .
capitaine d'industrie mdr ... grâce à papa !
inutile , stupide , mais plus facile
évidemment , ce n'est pas écrit monsanto dessus
une sainte vierge ! ! !
nul sur plus beau front ne t'a jamais baisé !
pièces détachées ! !
ben il y a une solution facile pourtant : il faut seulement reconnaître un signe officiël ( par exemple quand une femme porte un coeur rouge on a la permission de la draguer et quand l'homme doit porter le même signe pour pouvoir draguer une femme ) . on pourrait même reconnaître des signes différents pour des gays etc ...
: - : - : - :
oui ! il a raison ! et j'espère bien qu'ils seront condamnés plus lourdement ! ! abdelkader merah est un véritable danger !
si y en a que deux , c'est peut-être tes couilles .
je connais des chiens beaucoup plus malheureux dont les maîtres travaillent et avec les horaires et le temps des transport , ils peuvent rester 10 à 12 h complètement seuls , enfermés , ne voyant les maîtres que pour manger car certains ne sont pas autorisés à rentrer et ne peuvent donc pas partager leur vie avec le reste de la meute , pour un animal de meute , c'est très dur . le pauvre chien reste constamment dans sa prison dorée que représente le jardin , sans jamais sortir renifler de nouvelles odeurs . alors là , oui ; ce n'est pas une vie de chien et ces chiens là ne sont pas heureux .
en soie de porc ?
pourquoi le piano.. ?
elle court , elle court la furette ... elle est passée par ici ...
- responsables d ’ équipements , ingénieurs-système , et à terme chefs de projets .
oui . et c'est valable pour les hommes aussi .
nan , je suis tellement beaucoup anesthésié de l'intérieur , que quand je fume 6clopes d'affilé , jai des bouffé de chaleur et je vomi , le corp recrache il est devenu fragile et il ne support plus rien , je crois que mon coeur est percé à cause des substances chimiques consommé depuis lage de 10 ans . maintenant j'attends les radios de mon coeur , pour en conclure je me fiche de tout et je ne stresse pas pour autant
il serait encore capable d'accepter , ciotti !
oh oui on le reconnaît ce petit paon , ce petit coq , plein de lui et vaniteux , menteur , manipulateur , fourbe , séducteur malveillant , charmeur hypocrite escroc , corrompu ... . et il manque des qualificatifs encore .
dixit un neuneu qui voudrait imposer sa façon de penser du haut des ses 6 %
oui , moi aussi ...
l'incontournable visite de l'île murano on ramène toujours un plusieurs objets en verre , de l'art dans l'ile des souffleurs de verre . suivant votre budget , une promenade incontournable en gondole ( hors de prix ) .
ce n'est pas le virus qu'il faut acheter , mais l'élément qui va stimuler le système immunitaire . fabriquer un vaccin n'est pas facile en général .
les vertus nettoyantes du vinaigre blanc ne sont plus à prouver . pour nettoyer vos wc , faites chauffer du vinaigre blanc avec lequel vous mouillerez du gros sel . étalez généreusement cette préparation sur les parois de vos toilettes et laissez poser toute la nuit . le lendemain matin , grattez les résidus avec une spatule . vos toilettes devraient être éclatants de propreté .
non je ne crois pas
facile : il suffit de miser sur l'essoufflement du mouvement , d'autant qu'il fait de plus en plus froid , et que noël arrive .
... à part les gauchistes , naturellement ?
tu es un homme il me semble ... expliques moi comment tu peux avoir des fantasmes lesbiens ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
une tête bien remplie doit être bien coiffée ! !
assurément , prions pour le peuple syrien ...
@ ca c'est plutôt à toi de me montrer les défilés les déclarations , les pétitions etc. j'ai vu une pétition pour jacqueline sauvage que j'ai signée je n'enb ai pas vu pour condamner les action précités la réponse est toujours pas d'amalgame ces exactions sont niées , les viols en allemagne au premier de l'an les médias les ont étouffé et où étaient les féministes pour protester ?
c'est parfait !
commencent , seulement ... ca fait un sacré bout de temps qu'ils me les gonflent !
@ ha daccord .
non c'est pour ça que j'ai arrêté d'en acheter , vive la médiathèque : )
en demandant aux étrangers de s ’ intégrer… tous les français , du coup , se remettent également en rang au garde à vous .
2kwh x 5 heures x prix du kwh chez toi .
ben non tu plaisantes comme l'animal de dupon gnan gnan le multimillionnaire
après , c'est notre propre armure qui nous protège , celle que nous devons fabriquer .
cloches naïves du muguet !
cela commence par l ’ alimentation . diminuez au maximum les produits sucrés . les fast-food sont également à éviter , car ils contiennent une importante quantité de graisse . consommez plutôt des fruits et des légumes , sans oublier l ’ eau . mettez-vous en même temps aux exercices : gainage , jogging ou marche rapide . attention aux abdos par contre , certains types d ’ exercices ne sont pas appropriés pour ceux qui ont déjà un ventre imposant . voici d ’ autres conseils :
thank you satan
le lhc a donné naissance au web , aux navigateurs , au langage html et au protocole http .
-- trop chaud , plus de 30°c
rrrrr
on doit tout faire pour que ça n ' arrive pas , jamais !
c'est la valeur de la circonférence d'un cercle de diamètre 1 sans unité
le calcul est facile .
deux feuilles gorgées de soleil
au médef ?
question posée par lui même , il se paluche avec les réponses .
c'est peut être une question prémonitoire car avec 500.000 cartes d'électeurs en doublon , et en cas de résultat très serré , on pourrait se diriger vers le recomptage des bulletins de vote des trois meilleurs scores , vers des demandes d'annulation du 1er tour , et vers des contestations inédites , fillon étant déjà rôdé dans ce domaine ( 2012 ) .
je préfère y aller avec mon mari , je suis ni famille ni ami ( e ) s
c'est une arnaque .
trouve un autre , plein de rien , et le rien c'est la vie .
ptin le macroniste je savais qu'il était 'grave ' mais là ça se confirme c'est bien pire
esaie 53 :
je me le demande ... . sniffff
problème : la banque veut maintenant me coller des frais agios à hauteur de 400€ pour un incident dont elle sait que je ne suis pas responsable . j'ai appelé 60 millions de consommateurs et la banque de france qui m'ont dit que c'était de l ’ abus , la banque voulant profiter de la situation .
je n'y vois pas d'inconvénient .
oui ca bouge lol
comment modéliser le vide ?
exact je valide
pléthore , pas de s .
quand doit cesser une amitié ? quand devons nous `` fermer la porte et ne pas nous retourner '' ?
très ...
l ’ usage du moine remonterait au 16ème siècle . dès le 17ème siècle , il est mentionné dans divers inventaires de successions . son utilisation n ’ est pas , alors , seulement campagnarde : on le trouve partout , y compris à la cour . mais une révolution signera sa perte : l ’ électricité arrive dans les foyers français vers 1896 .
du chat et même du rat dans certaines fourrures ...
est-ce de la torture ?
mais de quoi vous parlez là , patate ?
après , faudra pas venir râler qu'on n'aurait pas été écoutés .
c'est un peu trop .
fallait pas tous les essayer
sera secoué , par quelques distentions internes , comme aups , et à lr , de leur temps ?
lui faire du bouche à bouche
mais on désire toujours ce qu'on a pas ! ... et même si c'est ça qu'elle voulait ? où est le mal ? les blanches passent leur temps à vouloir être noires , et à se faire cramer sur les plages ou ailleurs , alors pourquoi pas l'inverse ?
ovs
équipes toi de sopalin ou de papier q .
plus de trois d'avance ce n'est pas de justesse , sinon c'est quoi la question ?
les aérer
amitiés .
la bise est considérée comme totalement déplacée .
la visionnaire n'a pas besoin de cela .
israël a dit `` pays occidentaux '' .a la fin ils débarquent en france où ils sont chouchoutés .
que le monde retient , sur ses épaules ,
la première
des personnes ? de quel sexe ? chez les hommes c'est plutôt l'inverse .
et puis le mois prochain sans emprunt j aurai déjà que la moitié de ma paie
chère marie antoinette , de jean chalon
non ça ne vient pas de chez toi . yahoo qr est en transe depuis des jours et le coma le menace chaque jour un peu plus ...
son statut ?
tu proposes quoi pour me sucer les pompes
7 777 .
d'après hérodote : `` les égyptiens regardent le pourceau comme un animal immonde . si quelqu ’ un en touche un , ne fût-ce qu ’ en passant , aussitôt il va se plonger dans la rivière avec ses habits : aussi ceux qui gardent les pourceaux , quoique égyptiens de naissance , sont-ils les seuls qui ne puissent entrer dans aucun temple d ’ égypte . ''
si j'aurais su , j'aurais pas venu… !
au lieu de se casser la tête pour construire et financer la construction de moquées , pourquoi ne pas utiliser les eglises vides comme lieux de prière pour les musulmans de france ?
car un pillier est quelq 'un fort les racistes eux sont des imbéciles a ondes courtes mdr vivi
je miaule a l ' oreille des chevaux .
si tout ce que tu dégoises à longueur de journée était vrai , l'espérance de vie en france serait de 33 ans maximum .
et ne perdre ainsi que très peu de temps à l'envoyer à ceux qui sont non retenus , tout en donnant une image de sérieux et de respect des candidats .
hamlet de chèquespire !
c'est une question un peu conne ...
oui on peut .
pour adoucir la solitude de déméter ,
je bande , je bande
ce ne fut que pour devenir
maintenant il y a le respect , mais cela ne m'empêche pas d'aimer ou de détester une créature , jusqu'à ce jour , les seules créatures que j'ai détestées , ce sont des humains .
il y a des hauts et des bas sur tous les forum , c'est normal . nous sommes peut être dans un creux , mais la nouvelle vague transporte visiblement des algues mortelles ... qui font fuir les anciens , les débatteurs , ceux qui ont de l'humour et de l'intelligence ...
vinaigre de cidre cuillère ( miel eventuel )
c'est forcément très variable : je te parie que chaque homme a son propre goût , son propre idéal féminin ! ainsi , celle qui ne convient pas à l'un peut parfaitement faire le bonheur d'un autre . comme on le voit souvent .
merci joana et meilleurs vœux .
lors de son meeting électoral , hier à villepinte , nicolas sarkozy a tenu les propos suivants : « parce que sur le territoire de la république française , les hommes et les femmes ont les mêmes horaires à la piscine , les mêmes médecins à l ’ hôpital , les mêmes menus à la cantine publique . » mais là encore , comme pour la viande halal , le président est vraiment très mal conseillé .
bien sûr il ne se prenait pas ... , mais ce plainte , il l'ait emprunté de
fin juin 2013 , on comptabilise 2,04 millions d ’ étrangers , principalement des sud-coréens et chinois , vivants au japon . mais en 6 mois , ce nombre n ’ a augmenté que de seulement 15.000 personnes .
a
preums dans la brochette
pigra pigrone pigroni sfaticato , ( feignasse )
raisonne en moyenne
et les femmes de 72 puceaux ?
1- l'arrêt programmé sur 4 ans de toutes les industries lourdes , notamment cimentières et sidérurgiques ;
tiens un gros con .
plombier en louisiane
sur mes phares écroulés
arrête ... elle va stresser !
peut importe le pays faut toujours etre vigilant
la bande annonce est stupéfiante .
le ciel étoilée .
pour la france insoumise , il est nettement plus étonnant d'avoir fait un gros score car il ne s'agit pas d'un mouvement qui représente un parti ( s'il n'y avait eu que le parti de gauche pour voter mélenchon , jamais il n'aurait atteint son score ) . a mon avis c'est juste que les militants du ps ne croient plus en la viabilité de leur parti , dont la ligne n'est pas vraiment fixée , en raison du fait qu'il y a deux tendances incompatibles en son sein qui revendiquent chacune la propriété du parti . le ps aurait du faire scission depuis plus de 10 ans et n'ayant pas eu le courage de le faire , il s'est trouvé dans la situation `` étrange '' où le candidat qu'il a investi n'était pas approuvé par les `` élites '' qui , par conséquent , ne l'ont pas soutenu . de nombreux militants se sont ensuite tournés vers mélanchon , voyant que leurs élites se tournaient vers macron ... la france insoumise porte bien son nom . quels sont les militants ps qui ont donné un vote d'adhésion à macron ? presqu'aucun ! la plupart on misé sur le barrage ! ok maintenant il l'ont leur candidat `` rempart '' mais qu'ils se démerdent avec ! la france insoumises c'est la france des indépendant qui comprennent le concept de solidarité , et donc celui d'horizontalité , ni plus , ni moins ( rien à voir avec les chars soviétiques et tout ce bordel propagandiste ) .
avec l'aide d'un bon copain qui a l'habitude de draguer !
et à présent , il faudrait que ce soit la russie qui intègre le g6 ? mort de rire ! ! ! la russie entourée de vassaux pro-américains comme le royaume uni ou le canada ! ! ! ! et puis quoi encore ! ! ! ? ? ?
je n ai pas vu
personne , je lui fou la paix , au pire je me décale et poursuit ma route..
faut pas y aller
un parfum nostalgique de vacance qui leur rappelle leur dernier safari au milieu des gnous en rut dans la savane !
1 : il est né quand ?
bien sûr , c'est un tout ! !
à cet âge ils pensent plus à leurs écrans , le coup qu'ils tentent de tirer , les filles elles se regardent pour savoir si elles sont assez minces et belles .. alors tu sais , mélenchon ... ^^
ah tu parles du rouquin marteau ! !
4
pour le moment , macron n'a pas réformé grand chose , et le pays agonise .
mets de jolies petites tenues sexy .
7 et le 13 septembre , suis-je enceinte ?
kissous doux mon loulou
dur la question
cela fait un peu bête car on a des demi-cas , mais on peut dire qu'il s'agit de pourcentage ou préférer prendre 1000 cas .
pour la croissance , le livre de donella meadows ( les limites de la croissance dans un monde fini ) répond à ta question s'il y en a une
wouiiiiiiiiii , car souvent tu n'as pas de jardin donc pas de désherbent , tu pisse dans les chiottes , ici nous pissons dehors.. ( pollution de la nappe phréatique ect ... ^^
de quoi ça vient ?
oui on roulera à l'énergie solaire .
après l'autre est responsable de ce qu'elle ressent.. ou il ressent.. s'il elle ou il t'aime elle ou il tachera de combler ces besoins , de tranquillité , ou de distance raisonnable pour toi ou tout autre chose .
arrivez-vous systématiquement à tenir les 80 km/h sur route ?
ridicule !
faut arrêter d'essayer de tordre la parole de dieupour qu'elle puisse de loin au moins coller à ta doctrine .
mais il m'arrive en fait de manger trop de verdure et de laitages
merci pour la blague ... .
tu peux m'expliquer le rapport entre le féminisme et le bâton ? il y a un problème de traduction ?
tu as par exemple la fête de yule , une fête celte , où la bûche était une vraie bûche etc etc ...
vingt questions ?
ah non j'ai eu bcp de démarchages téléphoniques
pour un japonais , m'expliquait mon maître de zen qui ne l'était pas , car il n ’ arrêtait pas de me réclamer les trois mois de retard de cotisations au temple ... ... ..je disais donc > > > il disait - `` le bonheur pour un japonais c 'est de passer une journée sans tremblement de terre , sans éruption volcanique , sans tsunami , sans explosion de centrale nucléaire , sans d ' hara kiri dans ses connaissances , sans menaces de la part de la corée du nord d ’ envoyer une bombe atomique , sans kamikaze qui fasse sauter l ’ immeuble . `` .
et pi , ici , t'auras une retraite de misère ... macron s'en charge !
ne pas essayer et l'être
=d
autour des ronds points et dans la rue par les manifestations ! ton macron le méprisant et l'arrogant ! on en veut plus ! `` macron démission `` c'est devenu le slogan principal lors des manifs comme à lille !
si elle s'est vu c'est qu'elle fréquente ces sites .
c'est un problème de cerveau , il faut une concentration absolue pour cracher un mot comme throw ... du coup leurs neurones sont cramés par des tortures buccales que leur imposent leur dialecte ...
bach tbasina
aux putes
le marbre est une pierre tendre contrairement à l'idée reçue .
exemple coucher avec le drh et avec le contremaître de sa boite ça ne se dit pas pour ne pas avoir d'histoires
- dans les senteurs des sous bois
les ricains n'ont que 2 alliés permanents dans la region depuis 1948 ... .israel et l'arabie saoudite salafiste .
c'est une faible et une fragile
bonjour ,
c'est pas fastoche d'avoir que des espèces ... ! ! !
on ne peut pas dire qu il s agit la bas des gilets jaunes ou alors ils sont déguisés
pensez-vous qu'elle a raison ?
nos regards se sont dit , dans un dernier regret :
c'est pas bon la drogue !
165000
> > > si dieu le veux .
par ceux qui sont sans pieds , par ceux qui sont sans mains
pendant que le bateau coule ce parasite passe du bon temps .
on y est depuis très longtemps et ce n'est que le début ...
je viens de manger un yoghourt entier aux fruits des bois . maintenant mon kawa .
le camion a pu caler parce que les policiers l'ont plombé .
car c'est aussi une marque de biere en indonesie ?
mais cesse d'être spectateur « des gens » , de « leur vie » ( je l'écris au singulier car les gens normaux n'ont qu'une vie )
au passage on remarquera la particularité du mot con-necté
finit-on par redevenir sauvage , plutôt fermé , associable et pas envie daller vers les autres , en mode ours ?
on a toujours le choix : aimer ou détester , assumer ou s ’ enfuir , avouer ou mentir , être soi-même ou faire semblant . ?
tant qu'à troller , essaie que ce soit drôle
exact newoo !
pour en souffrir et pour en jouir , perdre avec dignité et oser à nouveau ... ?
alain delon dans `` le samouraï ''
dédoublement de personnalité ?
1914 ,
tu peut vivre très heureux sans loi ni morale ni la moindre contrainte , à condition de vivre sur une île déserte ( par exemple , ou tout autre endroit ou tu sera seul ) …
pas de salaire , pas d ’ impôts , pas de pollution , pas de taxes carburant
personnellement , si je m'y mettais , ce ne serait certainement pas comme paysan : c'est trop long pour parvenir à l'autosuffisance .
dormir peu provoque un vieillissement prématuré .
+++et je me suis comportée comme une merde+++ non tu feras mieux la prochaine fois , ce n'est pas grave .
dans le panneau de configuration , tu sélectionnes le menu `` clavier '' , tu devrais avoir une option pour désactiver le clavier tactile . si c'est pas là , va dans le menu `` option d'ergonomie '' .
c'est à nous de voir ce que l'on veut puisqu'on nous demande notre avis !
oui ... 10euros ... lol !
met toi de l'eau glacé dessus et met de la semoule d'aneth dans tes cuissons
je ne sais pas combien de kilomètres il a fait avec son engin , mais le plus étonnant c'est qu'il ait pu sortir son engin sans que la sentinelle ne s'en inquiète !
des amis m'ont invité à venir manger des moules ce soir ... alors le big ma lyon
il décriminalisera l'avortement et l'homosexualité et tentera de laïciser l'état autrichien . dans le domaine économique , il imposera la semaine de 40 heures , l'égalité de traitement homme/femme dans le domaine professionnel et mènera une politique d'augmentation des salaires et du pouvoir d'achat .
.
bonjour j ai 19 ans et il y a 5 jours j ai commencé la pilule prescrite par ma dermatologue pour atténuer mon acné et evantuellement débuter roaccutane ( traitement fort contre l acné , obligation par la loi d être sous contraception car risque élevé de malformation du fœtus ) .
le champ de mars
c'est ding dong
/
c'est ce qui se passe habituellement quand on ne respecte pas un contrôle judiciaire
10 ) mao zédong/tsé-toung - 27 ans ( 1949-1976 ) : malgré la mise en place d'un régime autoritaire et arbitraire ( parti unique ) , pour la majorité des chinois , mao reste le `` sauveur '' du pays . c'est leur choix .
bonjour anonyme ,
la pédagogie est une discipline qui s'apprend , s'aquiert dans des formations spécialisées .
ce n'est pas normal d'avoir une glycémie à jeun à 1,30 g/l , mais si la mesure est faite par une glycémie capillaire on ne peut rien affirmer . allez consulter votre médecin , c'est probable qu'il vous prescrive une prise de sang pour y voir plus clair et surtout , cela vous permettra de lui poser toutes les questions que vous avez à propos de votre glycémie et de sa surveillance .
cogito ?
c trop mignon
de rien , bon dimanche .
l'être humain , qu'il soit homme ou femme , ne peut pas diriger d'autres êtres humains
je commence à en avoir assez de cette inégalité qui fait passer désormais les hommes pour des lopettes qui doivent sans arrêt s'écraser face à l'impertinence et à la nonchalance de certaines femmes qui peuvent tout se permettre en toute impunité .
parce que l'homme est timide et n'ose pas aborder une femme ; pour la femme c'est plus facile , elle se fait draguer car elle aguiche l'homme qui lui plait
j'ai confiance en l'amour , l'amitié et la justice , ce sont des idéaux jamais atteints .
si sur le trajet y a un bar l'acoolique va obligatoirement y entrer ?
@ merci pour les mr accordées .
c'est prévu mais quelle imporance , je veux dire qui regarde encore la f1 ?
je pense que c'est une question qui est faite pour moi .
sauf celle de start me up , que des réponses de trous de balles… !
depuis dèja bon nombres d'années , on sait pertinemment que l'islam est le première religion de france , la france qui est la fille ainée de l'eglise catholique de rome . les églises sont désacralisées , des abbayes désertées , etc ... . c'est pain béni pour le fn . la france est `` envahie '' par les musulmans ! cependant , c'est complètement débile et irresponsable de stigmatiser autant une religion .
autant chez les croyants que chez les incroyants dieu nous à donner un esprit de conservation comme d'ailleurs une pensée de l'éternité mais il est certain que pour les uns comme pour les autres avec la foi ou sans la foi l'approche de la mort est un passage plus ou moins difficile ! !
on va littéralement m'avoir à l'épuisement . pourquoi quand mon ptsd diminue beaucoup et que le passé commence tout juste a moins me hanter , pourquoi on me dis sans connaitre rien de ma vie , de nulle part , sans raison `` ah médite '' , `` ah pense positif '' ? ? j'ai fait une crise d'angoisse pour le pense positif et je me suis coupée les chevilles , j'ai mis une semaine a ce que la voix dans ma tete arrête de m'abuser .
maintenant , sur le fond , tu as raison : c'est parce que les français sont accrocs aux aides sociales , tout en restant allergiques aux impôts que les experts de la fiscalité de bercy sont toujours en train d'inventer des astuces pour nous baiser pareil ; mais finalement c'est pour notre bien . en tant que retraité de la fonction publique , je veux bien donner à l ’ état d'une main ce que je lui reprends au décuple d'une autre : j'y suis largement gagnant .
il ne se passe rien ?
si le mail ne te reviens pas c'est que la personne l'a reçue §
@ pierrot bules : oh , mais c'est le gros pierrot , mais parole de cuisses de moche c'est pas vous qu ' j'ai dans la peau ! pierrot nous a sorti sa bulle , ce gars qui passe 18 h par jour sur yahoo , est au top du classement des multi-comptes plus de 654967 points et ... 86 % de mr qu'il s'est attribuées grâce à eux ! mais ton insulte te met hors charte , l'ignores-tu ? tu vas donc être signalé et tu sais que yahoo risque de clore ton compte bourré de points fictifs ? tu t'en remettrais pas , ma jolie !
bof , tout au plus on lui mettra un bracelet dont on a pu mesurer l'efficacité , ce qu'il faut c'est le rendre inéligible a vie !
sur le ventre ou sur le dos ! !
une beauté fatale ! un super souvenir !
2 ) irritants : ammonium lauryl sulfate , sodium lauryl sulfate .
c'est une question délicate !
( et encore quelques un d'autres ; la croatie , la tchéquie , la pologne ,
le panama .
tu es beaucoup plus arrogant que les autres personnes de ce site , et tu ne t'en rends même pas compte .
bref : le trou noir n'est qu'une erreur d'interprétation physique d'un non sens mathématique . il serait plutôt l'état intermédiaire du passage d'une masse de notre univers à son jumeau .
cela demande confirmation .
le gouvernement flippe surtout d'un regain le 31 décembre au soir !
d'après vous les gens comment ont ils réagit . ?
je peux écrire les vers les plus tristes cette nuit .
rien ne sépare la philosophie de la politique parce que la philosophie explique le pouvoir ,
c'est d'ailleurs la chambre du front populaire qui a donné les pleins pouvoirs à pétain et vendu la république
car ils en ont tout simplement les moyens ... autant en porter des vrais ...
autant se taire donc ... ... non ... ? ? ?
les trous de balle
maintenant , par rapport à la question de civilisation , effectivement , les usa sont une jeune démocratie , encore immature ( on en voit les conséquences ) ; on peut faire confiance à la patience et à la sagesse chinoises pour prendre les devants .
vérifie les pieds de ta table
tu as déjà posé une question en ce sens
* depuis l'époque égyptienne , en passant par l'époque indo-grecque , il y avait beaucoup d'échanges dans la méditerranée ( phéniciens , amphores gauloises ... ) ; on va dire que la moitié de ses descendants est restée en egypte , l'autre moitié s'est répartie dans les autres pays qui touchent la méditerranée ( en proportion du nombre d'habitants ) ; je néglige donc le soudan .
bisous doux
l'omar sharif est un pince sans rire avec joke coeur et carré de dames !
mais il y a le 2e élément : ça n'est pas un avantage évolutif ( la technologie ne change pas les capacités qui sont un avantage évolutif , pour être précis ) .
si l'europe n'avait pas fait du l'interventionnisme et du collectivisme financier ,
kabyle ? ! c'est quoi ca ? ?
au détour d ’ un sentier une charogne infâme
merci pour ce si beau poème de louise ackermann que j'apprécie tout particulièrement en ce moment ! !
non , on n'est pas victimes d'incohérence , mais on ne sait pas exactement ce qu'on veut . on devrait chercher se maturer premièrement , pour que les choix dans la vie assurent pleinement les attentes .
a 700 je n'ai pas besoin de repasser draps et serviettes .
met de l'eau
ée_suis ...
cela n'a jamais été le `` projet ''
des mystiques orientaux se sont assis sur ces concepts pour bâtir des disciplines qui devraient permettre ... sur bases d ' exercices ... d ' activer ces échanges d ' énergies ... et rendre ainsi ... les pratiquants plus performants ...
le crépuscule encor jette un dernier rayon ;
.
fan de l'équipe belge de foot , le jeune bébert est en train de promener son chien lorsqu'il découvre une lampe magique sur le bas coté de la route . il la ramasse , la secoue un peu ...
merci pour ce moment . passes une bonne journée .
unsung heroes ensiferum
un pistolet à gaufres
si tu veux réussir , il ne faut pas avoir peur d'échouer .
je ne comprends pas la question
la perdra ; mais celui qui perdra sa vie à cause de moi et de l ’ évangile
si tu lui plais , c'est courtiser .
peut être les réglages pour ce circuit , auquel cas , si les mécanos y passent la nuit , ils peuvent être ok pour la course .
a ta question suivante tu écris `` répondent '' au lieu de `` répondant '' .
lachez lui la grappe , comme dirait philipot ! !
que t'as pas le level pour comprendre quoique ce soir .
`` les tjs se comporteraient en pharisiens en utilisant que ce qui leur convient '' ! ? !
ça vous énerve de voir que certains réussissent sans problème ?
- on peut aussi se convaincre soi-même , parce qu'on pense qu'il est bien de faire un effort de découverte .
j ’ aime beaucoup , je n ’ ai pas manqué un épisode ! pour cette saison , j ’ ai un petit faible pour mohamed nouar . j ’ ai adoré son sketch où il parle des femmes qui portent des ballerines , j ’ étais mort de rire en le regardant . de plus , j ’ apprécie l ’ idée d ’ avoir intégré des petites vidéos dans l ’ émission .
oui , et alors ?
nân .
une religion correspond à une tradition et appartient exclusivement à une tribu ou un peuple . l'idée d'une religion universelle est impérialiste et belliqueuse . il faut toujours garder en tête que la beauté de notre monde est dans sa diversité , ses reliefs , ses couleurs et autres mouvements . le christianisme t l'islam sont à la recherche de l'universalité proclamée et génèrent des conflits meurtriers sur la terre .
je pensais qu'un président de la république avait la responsabilité de l'ordre social .
au nom de leur statut d'oubliés se croient tout permis malgré leur nombre , qu'est-ce que ce serait s'ils avaient le pouvoir ?
lol.. parce-que l'on ne marche qu'avec les pieds : )
parce que en france les policiers sont employés pour traquer les automobilistes et faire des contraventions au lieu de s'occuper de la sécurité des citoyens ! ! ! !
flotsam and jetsam flotsam and jetsam
quand l'affection résonne dans cette si belle chaumière
l eurostar
bon , oui vous pouvez être enceinte si votre partenaire éjacule près de votre vagin . mais vous avez pris la pilule du lendemain , et vous avez eu des règles . le saignements , sont moins abondants que les règles , c'est tout .
la voiture à hydrogène , made in france ?
un mécanisme mafieux qui fut également repris dans la constitution de l ' u.e . aux travers des traités de maestricht et de lisbonne que les français refusèrent par référendum ... .
dans le vide ... on n'a besoin que d'une impulsion ...
punaise ! vous voulez dire une machette pour tuer des gens .
une femme possédant beaucoup d'argents , c'est très intéressant .
.
- `` vous avez le droit à un avocat '' - non merci , j'ai pas faim ... .
j'ai acheté hier une tv samsung full hd ue48j5000 . j'ai branché un disque dur externe afin de pouvoir regarder une série , mais j'ai un décalage entre l'image et le son . mais ce décalage se fait uniquement sur cette série . les autres séries et les films marchent très bien .
bonjour ,
les racistes pensent que le racisme n'existe pas , tout comme les miliardaires pensent que les fortunes gigantestques sont justifiées .
je lui laisse le choix .
pour ne pas finir interné en psy ?
oh ! le joli petit rat !
c ’ est tout simplement qu ’ il ne s ’ agit pas d ’ un « état juif » , mais d ’ un gouvernement sioniste qui a pris le titre d ’ état de façon unilatérale . les vrais juifs le dénoncent , mais n ’ y peuvent rien , sauf à participer comme toutes les personnes sensées au bds . leur seul ennemi se nomme l ’ aipac , lobby de quelques très grandes richesses , qui contrôle à la fois le congrès us et la knesset à coups de millions de dollars , et de propagandes insensées et abrutissantes . il est assez probable que ce moyen n ’ aura qu ’ un temps . ce temps pourrait même être venu , tant la détestation est grande .
a tout les coups tu es noctambules .
ne pas faire trop de vague , proposer une perspective sage pour ne pas trop secouer le citoyen médiocre de sa léthargie , y ajouter un brin de fashion pour le laisser se persuader qu'il est branché ( là c'est le côté révolution ) .
deg '
c'est très simple .
je pense que c ’ est sauron qui est le seigneur des anneaux . je dis cela parce que l ’ anneau magique lui appartient . cependant , vu que j ’ ai regardé la trilogie quand j ’ étais plus jeune ( forcée par mes cousines ) et que je n ’ ai qu ’ un vague souvenir de l ’ intrigue des films , je peux me tromper .
aujourdhui beaucoup de soleil d ailleurs
oui tout a fait . la nouvelle pourra vous faire realiser que votre ex ne meritait pas votre amour , et que vous meritez mieux ; ) je vous souhaite plein de bonheur et d amour
c'est la première fois que j'entends ce mot !
je ne vais pas te lister tous les méfaits du lait il est facile de se renseigner en tapant `` lait `` sur internet .
c'est d'envoyer de l'amour sur soi ,
les députés godillots lrem suivent les directives de leur chef de parti qui se nomme macron .
que je n'ai point de talent pour en écrire
je perds la boule ! je souhaite que quelqu'un me dise comment faire pour retirer une protection en écriture pour pouvoir accéder à mon flash-disc . on me dit que j'ai trois réponses et je n'en trouve que dalle ! que se passe-t-il ?
c'est la bière corse ?
ne lâche rien .
...
rien : elle fait ça comme d'autres tripotent la montre à leur poignet ou se grattent le dos des mains !
au contraire des mecs qui se sentent diminués quand leur femme a un meilleur salaire qu'eux , une femme qui vit avec un homme qui a une bonne situation , cette femme-la elle se sent en sécurité . elle sait que son homme sera la pour elle . alors que le mec dont la femme a un meilleur salaire , il se sent menacé , pauvre petit .
golf avec leurs v6 essence et 4 roues motrices
allez peut-être celle-ci ou la version de `` go west `` des `` pet shop boys `` est supérieure à celle des pittoresques `` village people `` ... enfin à vous de voir !
elle baise les mots que j ’ ai dits tout à l ’ heure !
peut-être parce que j'ai un chat ?
non , j'ai ma propre personnalité , si vous êtes comme moi ,
en outre , l'animal n'est pas un jouet mais un être doté d'une certaine sensibilité et je pousserais la chansonnette en parlant d'âme .
et si tu achetais un petit radiateur à bain d'huile , ça ne coûte pas cher et ça ne bouffe rien .
les patients qui ne savaient pas qu'on priait pour eux se sont retablis rapidement , normalement et sans complications
deux parents de droites .
elle est revenue , la source .
un petit gommage à la coquille d'oeuf et il aura la peau douce comme un cul de bébé ! ! et il peut aussi utiliser le jaune avec quelques gouttes de citron pour se faire un masque !
trop de peine ...
il y a cancer et cancer .
sous vos éclairs dieu me regarde encor !
alors débloque la publicité .
le 1 assurément
ce qui est encore plus aberrant c ’ est que des pédophiles fassent des études séminaristes justement pour avoir accès aux enfanrts .
c'est ce que semble dire jean-luc lahaye célèbre philosophe pédophile
moment de joie et rires , truc de fou ,
quelque soit notre destiné , on porte tous nos bagages ,
- si vous financez cet achat par un crédit , l'obtention du crédit peut être considérée comme une clause suspensive . c'est à dire que si vous n'obtenez pas le crédit , la vente est annulée et vous récupérez votre acompte ! ! encore fallait-il que ça soit précisé dans le compromis .
en mobile home en attendant que les loyers deviennent raisonnables .
ca a l'air de la bonne , ce que tu fumes ...
si un homme ou une femme doit pour des raisons très graves , comme mise en danger de sa vie , il ou elle fait comment pour se soustraire à la révélation de son adresse ?
6202708/8999/i/950/depositphotos_
donc dieu sait tout et ce sans se positionner dans le temps , ni dans son passé ni dans son futur . tout donc est écris ! ? oui tout est écris en omniscience , il a le droit de savoir , c'est son statut qui le lui permet . mais omniscience ne veut pas forcement dire `` imposition '' dans nos choix dont nous sommes les seuls responsables !
ouais ! c'est ça
pour cet éclairage technique ... .j'en découvre tous les jours , pas prêt d'être à jour ... j'ai quand même refusé
non .
on m'a dit qu'un convecteur électrique , contrairement au radiateur à eau chaude , que son fonctionnement était du tout ou rien . plutôt qu'utiliser un rhéostat pour régler l'intensité du courant dans la résistance ( ce qui nécessite normalement la déperdition d'énergie dans ce rhéostat , pour rien ici ) , on envoie tout dans la résistance mais un thermostat ou un système de mesure de la puissance consommée coupe plus ou moins fréquemment le courant selon la température demandée .
c'est clair ! !
hasard
y'a des cloches qui croient que la lutte des classes a été remplacée par `` les gens éduqués '' contre les `` riens '' . c'est aussi une lutte de classes , sauf qu'elle remplace la pensée politique par le mépris .
moi j'ai perdu ma cadillac comme ça : ' (
chacun , pourtant , individuellement , peut retrouver le chemin de la conscience , qui est le réservoir d'énergie sans limites qui produit toutes les formes de vie , et ainsi participer à la libération de l'humanité ...
oui
.
degueulasse : yes !
`` je regardais dans les visions de la nuit , et voici que sur les nuées du ciel venait comme un fils d ’ homme ; il arriva jusqu ’ au vieillard , et on le fit approcher en sa présence . et il lui fut donné souveraineté , gloire et royauté : les gens de tous peuples , nations et langues le servaient . sa souveraineté est une souveraineté éternelle qui ne passera pas , et sa royauté , une royauté qui ne sera jamais détruite . '' ( dn 7 , 13-14 ) .
non pas vraiment ... !
temps printanier , c'est joli !
raymonde… . lol !
des bonnes fetes de fin d a'année 2016 et une merveilleuse année 2017 ... !
je vois que tu cherches à entrer dans le cercle
ô quelle symphonie ! ! jouant un rythme saccadé…
a mon avis oui . car elle dépend des revenus déclarés . un chef d'entreprise qui se verse un petit salaire et déclare un revenu faible devrait donc y avoir droit . en tout cas , il le mérite .
montpellier . ville jeune et universitaire qui bouge bien . plus vieille faculté de médecine d'europe . les plages du languedoc , les vins , le soleil , les gens , la gastronomie . bien desservie par la route , le train , l'avion j'y ai vécu 25 ans . mais depuis bien des choses ont changées ...
bé , j'aime bien le champagne moi ! !
l'ordinateur de bord te le dira .
s ' il était si interdit , redouane n'aurait pu se cacher là dessous .
`` ça '' , stp aurélien . `` faire sa ou ? `` ça ( pas `` sa '' ) n'a aucun sens . va t'inscrire à la médiathèque , tu trouveras de quoi lire , ainsi que des conseils avisés .
la technique du tricotin remonte au moyen age où l'on utilisait un os allongé vidé de sa moelle dont les extrémités était limée de façon à former 4 ou 5 voir 6 pointes nécessaires à l'exécution de la chainette .
pour le reste , comment faire pour ne rencontrer que des hétérosexuels ? j'ai pas la réponse ...
c'est comme pour le qi qi , une façon d'évaluer son poids entre amis !
donner un nom générique à ces comportements est une décision arbitraire . je suppose que c'est lié à la manière dont est posé le diagnostic . on pourrait par exemple s'intéresser à la manière dont la personne examinée communique avec les autres , et on en déduire qu'il est autiste .
charlélie couture - comme un avion sans aile
merci beaucoup pour cette bonne blague . j'ai éclaté de rire !
le blond se lève alors et prend un double décimètre qui traînait sur le bureau du recruteur , et il essaie tant bien que mal de se mesurer .
le mieux est de recouvrir la literie d'une couverture douillette et facile à laver qui protège les coussins et paniers en tous genres des salissures et odeurs .
voit un spécialiste , tout sevrage à même problématique ! point de syndrôme là-dedans !
violence aveugle , meurtres , viols individuels et collectifs , guerres civiles et extérieures , bombes atomiques , amoks qui tirent dans le tas , terroristes qui se font exploser etc .
essayer de suivre le raisonnement d'un cerveau d'adulte qui peine à dépasser les 80 de qi , faut s'accrocher à ses bretelles ... . pour avoir suivi 2,3 émissions on peut dire que ce n'est pas la fine fleur intellectuelle française qui était représentée sur les plateaux ... putain une brochette d'incultes ... . a un moment j'ai cru qu'is castaient pour la nouvelle saison des marseillais contre les chtis , les jolis nibards en moins et les gros ventres en plus ... .
tu peut être homophobe ( ce n'est pas mon cas ) mais si tu ne veut pas passer pour con ( ne ) , mieux vaut le faire intelligemment…
__
parce que la richesse n'est pas associée au travail mais plutôt à la chance , aux relations , à leur famille et je précise , d'après certain ( e ) s !
ouvre ton parapluie ! une chance qu'il tombe dans un océan mais on ne sait jamais ! !
un effet domino qui entrainera la faillite européenne sur les marchés financiers
elle est intelligente et jolie , des atouts pour briller sur les plateaux télés , schiappa doit être jalouse !
non , c'est impossible ça !
s'ils ne l'ont pas , ils le prennent
non
le plus grand dans le lot est le royaume-uni : bahamas , caïmans , channel islands , gibraltar ... . tout ça c'est la couronne britannique .
oui
grandir ! c ’ est aussi choisir un chemin difficile à tracer - suivre - à bien respecter malgré les pièges - embûche - tentations .
a la victime aussi de ne pas se laisser faire ... avec diplomatie , c'est mieux que d'attendre d'être énervé .
et même si c'est un jugement arrangé , je ne suis pas plus traumatisé que ça , parce que condamné lagarde a une `` vraie peine '' l'aurait transformé en bouc émissaire de sarko .
parce que castaner et nunez ne veulent pas de bavure . ce serait mauvais pour leur image et indirectement , sur celle du gouvernement et celle de macron .
la fourmi n'est pas prêteuse ;
non , mais l'homme est un animal sociable .
et leur fidèle ombrage
tu aimerais bien tourner avec elle hein ! ! ha ha ha ! ! ! mon pauvre ... . continue avec ton gant de toilette !
tg va baiser ta morue
on s'en branle et l'expression 'on s'en branle '' prend ici toute sa saveur
comment lui survivre ... ? cela ne s'apprend pas cela se vit - on n'est jamais vraiment préparé
de plus si l'etat délivrer davantage les droits d'autorisation de construction de mosquée ( minaret ou pas a ce que je sache les église du monde arabe on des cloche ! ) on aurait plus ces `` mosquées de cave ou de rue '' lieu de prolifération de l'extremisme voir de terrorisme .
ton écran dois avoir des bouton de régalage , essaye
feux dans l'azur , neige d'or revêtue !
on ne peut pas dire que ce soit un grand démocrate ...
que qu'il soit , ce père t'a élevé , t'a nourri t'a protégé , aimé , sinon tu ne serais pas sur qr pour le dénigrer .
donc non , imaginer que le f35 est moins dangereux en appontage est faux .
même oçalan , le chef du pkk en turquie , emprisonné à vie , ça il l ’ atteste !
l'homme baise les femmes c'est aussi ... .. tous les jours !
jésus a dit : « je suis le chemin » ( jn 14 : 6 )
je ne prend personne en auto stop ( gj ou pas )
tu parles des muzzs ?
ta bagnole elle est à l'huile ou a essence
même en jouant de la trompette , tu entend son sourire ... ( bon , meme si la , il joue pas la trompette )
l ' argent en est le plus bel exemple ...
non pas du tout !
ou dépassée ...
s'il aiment ça , pourquoi les en priver .
et le vélo qui va avec…
10€ et je te le dis !
oui et ? ^^
mais tous les hommes en sont fous ;
vends vite cet appart qui est foutu maintenant tu ne pourras plus jamais y vivre normalement car l'odeur et pire l'emanation va rester à vie et tu risques de t'y habituer attention car dans habituer il y a habit ...
tu veux ou tu veux pas ? les anglais , nous font du tcha tcha , deux pas en avant , deux en arriere , ?
je veux gagner au loto .
rien . apéro , repas , sieste , mater des films et voir éventuellement les manifs détruire paris mais pas trop longtemps .
pendant que le beau lérot de rat vèle ? ... ... ... ... cinq faux nids ! ... ... ... ..
eev 1r
1 - français ( avec une majuscule , merci ) et `` gens du voyage '' , c'est pas incompatible .
- il leur faut des pauses pour leurs 5 prières quotidiennes
en fait les amerloques techno-omnubilés orientés géo-ingénierie ont même imaginé de créer des nuages artificiels pour … réguler et réduire le réchauffement climatique .
j ’ adore le st james .
comme un flot de vin vieux , des parfums engageants ;
par contre , à propos de militaires , je crois que dans les vestiaires après la finale , il y avait un soldat de l'armée française blessé au mali , en compagnie de macron , pour voir et féliciter l'équipe .
tu bouffe chez les grosmaire toua..^^
faux , il y a eu le septennat chirac !
1 0 1 ( * ) ( ** )
c'est possible de négocier , en offrant de payer plusieurs mois d'avance et en ayant un garant ... . mais ne compte pas sur un bailleur hlm , il faut que tu passes par le privé ...
la marche est très bonne pour la santé , il y a aussi le gainage de la ceinture abdominale qui consiste à renforcer les muscles du dos et des abdos . allongez-vous sur le ventre et soulevez-vous en vous installant sur vos avant-bras au sol , comme si vous faisiez des pompes . le dos et les jambes bien droits , dans le même alignement . faites une série de 10 , pour débuter , en maintenant la position une trentaine de secondes .
oui , mais tu as quel âge ?
adenou !
ne vomis-tu pas quand tu manges quelque chose qui ne te convient pas ?
puis hallucination ? je pense pas , apart si on peut avoir mal avec une hallucination ? hallucination physique ? et depuis quand un esprit peut nous toucher ? : / je suis perdu : o : $
salut . rien de bien choquant , dois-je dire . l'être humain est en évolution constante .
ou frayes avec les rois sans te croire un héros ;
le sang ruissèle dans les rues , il se caille sous vos pieds ,
je trouve la génération actuelle beaucoup moins méchante que ma génération . je trouve même les jeunes d'aujourd'hui très ouverts et moins violents .
c'est beaucoup
quand elle est publique : internet , rue , réunion , affiche , livre , radio , télévision… , l ’ auteur risque jusqu ’ à 6 mois d ’ emprisonnement et 22500 € d ’ amende .
?
aucun probléme ... .je l'ai fait des centaines de fois ( dans une petite glacière avec un pain de glace )
très ... très ... très élevé .
un compte utilisateur windows ? ( si oui qu'elle version ? )
celle là
un excès de vitesse d ' hier ^^ au moin 90€
il y a des courageux , mais j'ai quand même appris certaines choses . faut pas semer des f1 , tu ne peux pas récolter les graines , il faut choisir des vieilles variétés comme la marmande par exemple . et ne pas chercher forcément le rendement .
briseroit une garce , un con .
... ... ...
toi seule comprendras ...
non il y a des mensonges qui aident à être en paix
dis lui que tu n'as pas de médecin traitant ... .
non , pas tous , uniquement les manches à couilles
cette manie de faire des mioches franchement ... j'attends ton post de 2037 intitulé
des saloperies qui souillent la vie des autres en mentant .
que des trucs dégueulasses et tout seul c'est complètement con ! ! !
𝐓𝐨𝐮𝐣𝐨𝐮𝐫𝐬 𝐥𝐚 𝐟𝐥𝐚𝐦𝐦𝐞 𝐝𝐞 𝐥𝐚 𝐯𝐢𝐞 :
¨pourquoi ne pas envoyer cette viédo à macron avec ar .. et lui demandé ce qu'est la laïcité dans notre pays avec cette engeance de mort .
les kardashian et les nicky minaj , même pamoramix ne peut rien faire !
quel pessimisme ! on peut aussi imaginer que nous sommes notre propre élite pour retrouver l'estime de soi-même qui manque bp à nos chers citoyens ces temps-ci , elle est presque suicidaire ta question car un progrès démocratique n'est pas d'abaisser l'élite , de tout temps il a existé et existera toujours , l'élite c'est le peuple aussi que l'on veuille ou non mais ce qui est bp plus préoccupant actuellement c'est l'antisémitisme , le racisme qui explose , et je ne peux pas ne pas aller à la manif demain c'est trop préoccupant pour moi et pour d'autres sans doute , pour y apporter ma petite voix .
oui
dame oui quelle honte coupez lui les couilles envoyez le au vatican il chantera bien
les lasagnes , le poisson , les fruits , les légumes ,
avec un prénom pareil ça aide pas !
ça serait mieux si ils ciblaient les laboratoires et les abattoirs ...
a priori non , sacré fraudeur !
avec fabius , ce dinosaure incarne la mitterrandie dans ce qu'elle avait de plus mafieuse ...
retourne la feuille , et lis ...
un peu d'histoire il y a 50 ans jérusalem était libérée , 50 ans plus tard elle est déclarée capitale d ’ israël je crois que c'est un jubilés.monsieur trump est le 45 ieme président des etats unis dans esaie 44 28 je dis de cyrus : il est mon berger , et il accomplira toute ma volonté ; il dira de jérusalem : qu'elle soit rebâtie ! et du temple : qu'il soit fondé !
pour que leur sort , de notre sort , ne soit jaloux .
inconvénients :
a l'époque ( année 60 ) , il devait y avoir un clin d'oeil à de gaulle ! d'ailleurs , le premier satellite artificiel français s'appelait ... astérix !
hé bien , on est contents pour toi , pour ma part , je suis très bien en france et je ne changerais pour rien au monde !
no hay distancias que puede separar un amor , una relación a distancias se termina por falta de motivación o porque otras personas intervinieron , un endulzamiento o un amarre de amor puede devolverte los sentimientos a su estado más alto y complementar tu situación no permitas que el amor se escape de tus manos .
non pense pas ! il prefere peut etre senor météo !
ça te va
cela fait 11 ans que je suis avec la même personne certes j'ai eu des craintes aussi j'en ai aussi de temps en temps .
après si tu es en algérie ou au maghreb , fais un voyage à marseille dare dare .
puff the magic dragon
le train
parce qu'ils ont compris qu'après l'égorgement il te fallait encore enlever la peau , laisser reposer la viande , la découper , la cuisiner , etc ... bref , quand tu vas un mariage c'est pas pour que le diner ait lieu le lendemain .
pour nous qui voyons l'univers de l'intérieur et ne connaissons rien d'autre , il est évident que temps et espace ont débuté avec le big bang .
cuba
l ’ amefede est une œuvre caritative déclarée le 27 février 2012 , enregistrée le 9 mars , sans responsable légal , ni adresse sociale , ni personnalité morale . son objet consiste à promouvoir , à new york exclusivement , les médiums fauchés et inconnus , en utilisant les réseaux sociaux et les débats publics , sans autorisation de recevoir de l ’ argent sous quelque forme que ce soit . seul le secrétaire d ’ etat de new york peut décider , pour cette œuvre non profitable , des actions à accomplir et à engager . le secrétaire d ’ etat de new york n ’ a pas autorisé la publication de ces guides , en plusieurs volumes , ni non plus leurs ventes . le consommateur est donc abusé par l ’ emploi du parrainage , de la co édition , ou du patronage de ces guides par la fédération américaine des voyants et médiums certifiés . organisme américain puisque placé sous la loi new yorkaise des institutions non profitables . organisme cependant strictement local dépourvu de caractère fédératif . concernant uniquement l ’ etat de new york , car non régi par une loi fédérale américaine pour les 51 etats .
joe : dans l'agence hlm , qui a minimum plus de 100 000 logements , je pense qu'il font ça tous simplement pour éviter de perdre du temps , comme ça tu marque les anomalies constatés comparé aux bon de sorties , et le mec met 5-10mn a constaté si c'est vrai ou non , et c'est peut etre fait ossi pour que les gens déménagent et que ces voleurs disent que c'est lors du demenagement que cela a était causé , moi c'est pour cela que j'ai pas encore aménagé dedans ni commencer de travaux
jésus -christ jn 1
je roule en suisse à 80 sur les routes nationales et 120 sur les autoroutes depuis des années et ce n'est pas très gênant..
l'anti-racisme `` mondial '' , c'est aux blancs qu'on le doit .
.
siren charms in flames
ce sont des saintes femmes qui rendent un service immense à la société .
oui , parce qu'il n'a pas de sens ...
.
une histoire de cocus . quand monsieur aimait théo , madame était bas .
un maire est officier de police judiciaire , même si ses pouvoirs sont limités . lui peut réquisitionner , en revanche .
vous trouverez comme couleur : le blanc , le bleu , le brun , le cramoisi , l'écarlate , le gris , le jaune , le noir , le pourpre , le vert , et même des mélanges de couleurs , comme , : à taches de couleur ( gn 30:32 , 33 ) , de couleur vive ( is 63:1 ) , bigarré ( jr 12:9 ; ze 6:3 , 7 ) , vermeil ( 1s 16:12 ; ct 5:10 ) , moucheté ( ze 6:3 , 6 ) , tacheté ( gn 31:10 , 12 ) , rayé ( gn 37:3 ; 2s 13:19 ) , basané ( ct 1:6 ) , bicolore ( éz 27:24 ) , de diverses couleurs ( éz 16:16 ) et de couleurs variées ( éz 17:3 ; 27:7 , 16 , 24 ) .
ça me remonte jusqu'au cerveau , je fais alors des petits couic couic , c'est bien .
et en plus tu te mets en anonyme !
j'ai pas quitté mon terroir cette annee , alors 0 .
mercredi = retraite
car sa bce est composée de banques-centrales châtrées par maestricht ... et de banques-privées même pas européennes .
la `` race afghane `` ? , voila une info qui devrait intéresser les scientifiques .
mdr
faut que je débande pour aller pisser .
et tu bases tout ton raisonnement sur un sophisme de l'escalade , en affirmant clairement qu'on va vers un monde comme dans de la science fiction dystopique .
ce n'est pas une quête mais un choix de chaque instant ... bien plus l'espoir se trouve dans notre choix ...
malheureusement , le revers de la médaille pour ces gens là c'est que la personne à qui elles prodiguent leurs attentions dans l'excès , ne leur `` rendent '' pas comme elles l'entendraient ... . par conséquent , ces personnes là finissent tôt ou tard par te reprocher les choses qu'elles t'ont données alors que tu n'avais rien demandé . elles se positionnent alors en victimes , et/ ou peuvent en devenir même des persécuteurs .
elle fait du sport
je brule aussi pas mal dans la cheminée des papiers pour alumer le feu .
je serais macroniste , je me ferais du souci pour certains comptes offshore dans les caraïbes ...
les gilets jaunes vont manifester à lille le 19 janvier pour l'acte x ! ! comme partout en france ! on ne lâche rien !
vous savez dans beaucoup d hôpitaux il y a pas de clim dans les chambres des malades
lessive ( fabrication maison ) : savon de marseille en copeaux + carbonate de sodium + huile essentielle de lavande
il habitait aux usa avec un visa de réfugié .
en effet les bambous ça pousse facilement de 20cm par jour . j'en ai juste à côté de mon bureau c'est impressionnant .
l roule pas ds le sens `` voulu '' cette hongrye
ça commence par f et ça finit par haine
